全球男人嘅偶像都講：「Chinese virus」！

Poker佬

cut 左句野做咩，搞到要fact check

啲comment好笑

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

Post埋呢啲咁嘅相，有無考慮過我香港jm嘅感受

like呀

Cut 多咗 sor 9

佢做總統

Tiger king係佢個fd？

Joe Exotic變咗做形容詞姐

Chinese virus is Carole baskin

外國真係好多左膠同大愛撚

Dan 唔撚驚左膠 大愛 女權

好撚型shut the fuck up

Follow 得佢嘅
都唔會係左膠
大愛
女權撚
有3000萬follows
又大把錢 有錢 有囡
驚條毛

中國要制裁了

制裁唔到呢下嬲鳩
佢中国無生意

shut the fuck up

其實點解啲鬼佬咁興玩假波

玩下姐

鬼妹過咗 25 開始 the

鬼佬中意玩籮 其次波 唔中意玩腳

形容緊d咩
咩意思

去幫拖啦大家

Dan爺

樓豬幫Pin
全世界入去聲援

link
入去comment幫手 係CCP Virus

推

左邊粉紅色bra咩名

樓豬pin呢個 我share咗另一個post

🦇

每個女人都要90度角插d腳指入沙

Tuitui

gay test failed...

屌你啲波假到

其實佢邊個黎

根本有左膠出現就要屌

點解要咁

你唔要 我要阿 晚晚屌女屌到爽 好撚提子

佢唔會tag囡囡咁濟
有時playboy girl av女優先認到

好波丹爺勁
射撚死支那佢可以，d槍多撚到成支軍隊

Who

佢左邊頭有花條女對波硬到
有錢都唔屌呢啲貨色

介紹下

你唔屌果件 咪屌其他七件囉

That bitch carol baskin

shut the fuck up 笑死

費事俾你班變態佬J腳趾

個男既肌肉比D女既身材難練

啲女唔係件件靚
不過應該幾好屌

佢係咩來歷，又錢又靚女

你去佢ig睇
D囡多到你一日屌一件 都屌唔哂

全部淫底 晚晚開p

啲like大比數碾鳩嗰條左膠

中國肺炎

踢波

以為beckham

我唔信條友靠賭可以咁有錢
唔奶中國鞋底Dan爺好波

因為follows 都係非左

Dan咁多肌肉，一定好緊

二世祖
食老豆信託

你唔識食 唔通食平pad咩食都慣啦
你唔會明有錢佬食偏行

少數派

好彩有#4救樓主

最矮嗰件
應該得佢對奶係真

好多保齡球

霸氣

chenese virus 有問題咩，咁叫china virus or ccp virus

條友應該真心racist
乜鳩政治都唔知 純綷阻住佢屌女

自己上wiki睇

霸氣到

老豆係Paul Bilzerian，美國最有名氣嘅惡意收購專家，可惜最後破產收場

靠賭錢起家，鍾意炫耀。

希望佢唔好行佢老豆條路

嘴砲

chinese virus
ccp virus
wuhan virus
xi virus

Joe exotic 變左癲既形容詞？

Shut the fuck up

其實啲女係咪全部都屌得
定係有啲只係一齊開下party玩下
利申窮撚

鬼妹腳不了
港女對腳世界第一

丹爺

會影得隻腳長d

Joe Exotic

有冇人反對叫武漢肺炎
沒有
沒有
-沒有
~通過

日日食咁多女都keep到
比我實精盡人亡

stop spreading hate!
It's Chinese virus

丹爺!!!!
我偶像

用collar拖住d母狗行街

Dan 爺

你話呢

聽講丹爺仲係青頭

佢係青頭嘅機率仲低過林鄭落台

唔識佢，生意佬？

隻蝙蝠

戰狼出動未

咁又點

乜都無先玩腳

the

我見有啲女都應該幾出名 ig follower幾十萬都有
無理由咁高調話比大家知自己係雞

thelinla

細細粒 不錯

CCP virus? sor 係chinese virus

有咩問題 有得痴去dan爺度已經係贏家啦 要槍有槍 要錢有錢 坦克車 機槍都有得玩 諗起都正

支那話要幫支那就話姐

咁撚多外國人都要正視個名

個名有乜撚野咁影響

D左膠大愛好撚嘔心

人地一晚屌幾多條女
揸住A個籮，屌B個閪
望住C、D磨豆腐，啜E、F對奶
湊人數啫，晚晚唔同女都仲揀得咁嚴咩

幾多三毛ac掛住鬼佬相扮鬼佬 一開口就屌人老母露哂餡

玩女唔會玩厭架咩?

我好似生活係第3世界咁

懷疑人生

丹爺我偶像

有錢玩乜都得
玩女係佢其中一PART黎

鬼佬係咪好鍾意假波？

鬼佬連人妖都照屌 你話呢

香港d有錢佬無得比

push

偶像，玩厭女人通知聲想埋身

啱呀
唔知佢哋入嚟做乜

衝出黎

點解歐美都咁多正字正確撚中國同佢地有親咩幫住哂

Dan爺真係型到痴線

樓主係咪試過自爆所以咁謹慎

我都想比佢屌，用錢掟

真男人

驚
見到太多人自爆

女權撚又愛又恨嘅人

笑左 變成國際認證
美國同美軍都重傷

On9 佢係講緊joe exotic喺監獄奶左野

🦇🦇🦇🦇🦇🦇

racist都覺得冇問題呀你可以食屎

Joe 奶咗？

你啲口吻好似五毛 oh you call it Chinese virus you racist

外國班女好自豪自己畀佢揀中

我覺得中國肺炎係冇歧視成分

純粹係因為你覺得如果畀人歧視係冇問題呢一點我有啲唔同意

他的亞美尼亞裔父親[11][12]在華爾街是一位成功的圖謀收購者，並為他的每位兒子設立大筆的信託資金。[13][14][15]

個個都玩插沙

Chinese virus

正所謂富露敵國
辣鳩慶佢睇下佢怕唔怕d濕鳩5毛

上位捷徑

D人 del post係市場考慮
佢係唔撚需要考慮中国市場

適當既歧視絕對無問題
可參考此文

喺呢個局面 對抗支那 ＞ 種族歧視 一定要世界認清支那 憎恨支那 排斥支那 今次係一個非常好既機會全球排支 種族歧視係side effect 冇計

重點係條友完全唔洗驚中共，因為冇中國業務，想屌你就屌你

人均收入幾千既支狗要留幾多言先可以做到Dan咁有錢

都係假

丹爺黃到金

型撚到震

den爺唔會驚d on9 5毛同左膠啦
不斷換女當女係雞
又賣大麻賣到成行成市
會淆？

你屌唔屌到呀咁

一定屌

den爺d女 真係屌到斷撚都屌

Katie bell

呢排好似唔係佢

班女好撚正

你真係以為全世界女人除左港女之外都大波咩
隆胸係外國甚至台灣都好common

Joe Exotic 點解?

Tiger king 個主角 真人真事

其實係Dan

石頭波...

個樣P上去?

好撚型
溝咁多女

係，原本係Joe Exotic養老虎

That bitch Carole FN Baskin

無錢又無錢 又講自己唔屌邊條邊條 照下鏡 望下自己隔離條女先啦柒頭

Joe Exotic?

who?

如果佢比10000我影張180度反轉 插個頭入沙嘅相我都制

以後唔笑佢skip leg day

而家唔係搞CBD&草生意咩

這係一個迷，不過應該係 milf 情意結問題，你睇光頭佬就知，件新野真係嚇到你鳩縮，好 rough

笑4
仲係咁搵張相邊到有Chinese virus

上去幫拖啊

Reply in English homies

丹哥真男人

第一張圖KEY落去

佢上次有份留係酒店槍戰果度扮下野
睇佢都超級美國派人仕黎架啦

啲人話佢扮靠賭起家
係用老豆啲錢

支那男人都提子既Dan爺
講玩 佢地根本未夠班

叫左膠 shut the fuck up
型撚到

連燈仔毛都屌唔到條

啲左膠黎黎去去都係講種族歧視，中國係強大既國家，人民好好

人身攻擊一定會見到
你係你老母個閪出黎，又唔見我叫你做「你老母閪」點解啲左膠會覺得咁樣解釋到

本身日日屌緊十個八個大波妹
宜家搞到唔敢屌
唔屌柒你Chinese virus都唔係男人啦

人地屌一次女十件起跳

我屌一次女仲要想過度過

笑埋5

假波假波 你班柒頭無得屌就話人假波，香港男人真係好撚自卑

型

係咩事架

型撚到

Chinese virus got joe exotic 係點解?

Push.

Joe exotic中左支那肺炎

Joe exotic係嗰監犯（詳見Netfilx Tiger King),他係監獄中咗肺炎

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

有隻支那cu狗話佢racist

一早俾人篤爆左根本係扮賭錢洗黑錢
佢老竇破產之前唔知邊度收埋晒啲錢 洗完之後俾咗佢

大階即係人名